機場冇network!!!

咁多人迫埋係機場未必上到網..唔好淨係推post叫人走
知道有朋友入左去直接打比佢地

push

打唔通